[26] 唔好見到啡呤就推啦

Run in緊先讓你炸, 唔好以為你部垃圾benz好快先得嫁

你揸CBR？

run in只係盡量避免長時間扭高轉
你真係揸大車嘅話, 扭幾秒高轉放甩人係無問題
定係你係快線撚阻鳩住人?

KAWASAKI

快線有快線L仲慢過我, 70路行100都仲推sosad

諗住同你黎返轉姐～

636定10r? 定其實係忍400

辣殺！賴Run in！

識玩一定轟in

唔敢答, 可能係300添

未online姐, 24小時係度咩, 636又點, 400又點, 想講討論咩為之啡呤? 吉起條尾都知你地想點啦

自己車, 溫柔D啦, 你借部車黎一定幫你試top speed

咁你捨得答未呀
有殼街車呀？

應該唔會300 18年停左產

我無新車比你轟in

清 知唔知咩叫二手車

唔記得佢話run in緊
柒左 我收返句嘢

佢話run in緊 最少兩年二手車仲要runin

不過真係見過d行得二三千既車放售

cb190

zx-6r 請問呢部係咩車啊我唔識分

人地有錢鐘意買番黎擺, 一轉款就換車, 好似追手機咁姐

辣殺車

2021 都黎緊啦, 仲 run in
問下佢部電話第一次用果陣係咪叉10個鐘

我揸R3一向係慢線跟牌行，由得人過